中共回力鏢成就+1

起水壩截斷湄公河，結果俾洪水沖到要瘋狂開水壩，甚至水壩滲水變形

天滅中共

準備睇佢限制人撳錢之後，結果全國擠提

抹黑梁游小學雞，維尼比人踢爆小學畢業

但死都係低端人口小賤民
個班仆街係中南海日日開淫亂party

對嗰班仆街嚟講，死嘅係數字唔係人

係香港玩書禁, 結果可能連書展都搞唔成

承你貴言

記得聽日投票

有冇人同泰國過越南講吓等佢哋畫一張新圖

幾時正式得罪晒全世界，食晒全球人回力鏢